唔好睇林鄭講d咩啦，數佢飲左幾多次水算啦

而家一次

講d野廢到唔可以再廢